點解d人可以咁得閒一日開十幾個po

無業廢青/廢老？
財務自由人士？
扮工人士？